【討論】放棄民陣 成立『武當』

剛過去的遊行，大家明知係義士以武制暴，一樣有數十萬民眾支持，直掃多條大路。即係話…勇武功勞已得到大家認同。

係時候比對家更大壓力喇！提升勇武在運動中江湖地位，正式宣告，成立『武當』，以另一個名字發起集會遊行，講到明會『以武制暴 裝修中舖』。當然沒有大台，你我他各巴絲都可以在連登TG發起，通告各大中小媒體，並且也可以申請不反對通書。

而民陣方面，武當勇者配合一下，日後民陣的集會遊行，只數人數不動武。

留給大家討論

光復香港 時代革命

figo講野唔錯
公關幾好

民陣連續兩個發言人都係LSD既人
耐人尋味

公開號召人做犯法嘢，同送頭有咩分別

點解無人推行動..

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

孫中山未推翻滿清之前
佢同佢Ｄ朋友
做所有野都係犯法

搞壇咁嘅嘢冇乜實質意思呢壇嘢並唔會做到依家做唔到嘅嘢，反而用咁嘅名義去申請遊行同去狗屋自首冇分別，所以諗嚟無謂
孫中山掂係因為佢有炮啊嘛，同埋佢都唔係成日喺中國

一直有勇武，無名有實最好

提出的真正目的係…
日後民陣的集會遊行，只數人數不動武。

申請人一定會比人拉

咁就… 唔要 反對通知書

真係on9到唔知點覆好

不嬲都係咁
不過警察唔批不反對通知書 佢地動武先咋嘛